［721三個月］連Yoho mall都閂閘

YOHO Mall：因應今晚商場有機會出現的大型公眾活動，為顧及商戶及顧客的安全，YOHO Mall於下午5時暫停營業。請商戶關上閘門，並使用最近之出口自行離開商場。各商戶如需協助，請與服務處職員聯絡。不便之處，敬請原諒。

[突發]今晚18區都有野搞